睇睇下發覺牙降其實都唔係咁差。。。

幾有型。。。

已封鎖會員 導狗

Felix同牙降兩個都好正😑😑